[League of Legends][22]CLG no.1

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

電話好難開呀cfu

CLG

你開

nalcs tsm又輸一場

FROGGEN啪啪啪

大山食飽屎未。。乛

p1巴龍都比人偷抵撚你輸啦

CLGCLG

難得會長係到 比CLG贏返次OK?

ok

14號放我假咩意思

TSM會長

同98去街

又開始每場都同一批英-.-

兩邊都怪怪地

睇左兩日 p1隻jg好撚屎

到頭來CLG都係得下路撐住咁

大shit喎

你睇大shit幾carry

平平啦 遲哂出黎先收尾姐

Huhi殺左adrian點0 dmg🤔

個系統bugbug地既

老老柒柒 點解卡力斯勁咁撚多 都係要ban隻垃圾獅子

兩隻都係snowball英姐
睇下邊個肥到先

咁都打返返黎

ryu

烏爾痴漢應該幾勁 why冇人玩

c9打c9

clgclgclg

淥個杯麵CLG就贏左

難聽過粗口

fly套衫好柒

食屎啦你

放腳女

98是🐓

ban埋慎 睇黎玩完

起身屌閪啦

balls

隻moon轉左隊就勁左咁多

杰西nerf左都係咁撚大力

was

W

CHICKEN ATTACK

台呢

仆你個街
坐前面個男人件西裝好撚大陣臭丸味
唔知係咪佢阿爺個衣櫃度拎出黎

典解nidalee仲會出現係pro scene

7.1冇KHA JG仲有咩玩

終於落車 差啲窒息

係咪bug左
隻mf大技咩都無射出黎

Thanks for sharing

上緊堂無開聲聽姐

月狗差d昇仙

咁到底係咩料

冇開聲
睇reddit似係有隻炮兵擋左mf招大
但係依家嘈緊係visual bug定programme bug

點睇都係後者
兵擋唔到子彈 好似係

fucking fuck

which C9 will win

呢幾場以為睇緊世界賽

差啲用豆豆塞住個鼻

ho lun ho watch

tsm慘被大炒先好睇

好運姐招大！！！

FLY個AD再穩小小會好D

射落海都唔益你！！！

一個CALL 反轉再反轉

我都想睇

死熱狗

死皇狗

防彈唔發

唔覺意話左事

神羅天征

░░░░░░░░░░░░▄▄▄▄░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░▄▄▄▄▄
░░░█░░░░▄▀█▀▀▄░░▀▀▀▄░░░░▐█░░░░░░░░░▄▀█▀▀▄░░░▀█▄
░░█░░░░▀░▐▌( ͡° ͜ʖ ͡°)▐▌░░░▀░░░▐█░░░░░░░░▀░▐▌( ͡° ͜ʖ ͡°)▐▌░░█▀
░▐▌░░░░░░░▀▄▄▀░░░░░░░░░░▐█▄▄░░░░░░░░░▀▄▄▀░░░░░▐▌
░█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░▀█░░░░░░░░░░░░░░░░░░█
▐█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░█▌░░░░░░░░░░░░░░░░░█
▐█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░█▌░░░░░░░░░░░░░░░░░█
░█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░█▄░░░▄█░░░░░░░░░░░░░░░░░░█
░▐▌░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░▀███▀░░░░░░░░░░░░░░░░░░▐▌
░░█░░░░░░░░░░░░░░░░░▀▄░░░░░░░░░░▄▀░░░░░░░░░░░░█
░░░█░░░░░░░░░░░░░░░░░░▀▄▄▄▄▄▄▄▀▀░░░░░░░░░░░░░█

WAS

⊂_ \
\ \ /\__/\
\ ( ' w ' )
> \
/ /\ \
/ / \ \_
I, ) \__ )
/ /
/ /I
( ( \
I I, \
I / \ I
I I I I
_/ ) L )

我隻貓啊

係咪叫呀bob

佢叫呀KEN

我隻狗狗叫贊

踢辦

揮婷

贊狗

兩隊C9霸晒頭2位既感覺真係好

High唔high

High到升仙

見到freesm連打echo fox都可以輸 想唔升仙都難啦

而家freesm冇精射我都好撚興奮

Remember I love you
I love you

屌你老母住粉嶺派左我去灣仔實習

不過講真 我都想c9輸番一兩個bo3
次次咁樣贏落去一到playoff實出晒事

Monday better day

one day cloudy day

Yeah falling without you

呢個真呀 你估隊隊好好似上季TSM贏到落尾咩
好似IMT咁反車就肉9酸啦

邊個講先呢句

前車有IMT
唔想C9學佢地牙

BOLUNG有冇玩黑沙

艾蘇易梳梳啦幫素架

UOL

LA G GAME

岩台仔睇

其他胎屎都係咁整親手

好多個胎屎

七傷拳

訓左無睇 彩彩鑽幾

黑沙玩到好悶 佢開好少野咁

我又唔係幾鐘意搞生活

種髮菜

多野你到玩唔晒
生活果D我已經HEA搞算

M記我屌你老母
我買玉子將軍漢堡得番個將軍係度 我個玉子呢屌你老母食屎狗

比將軍食左

你老味好好笑咩

咁梗係唔夠你無左個玉子好笑...

你真係唔驚俾暴龍哥燒

燒都燒間M記先 關我乜事

個pve系統真係垃圾 d怪兩下訓低 去到高lv就睇你谷唔谷到個攻防上去

LOL一定唔垃圾啦 你望下SNEAKY C9對FLY個場玩緊D乜撚

又沒覺醒 又沒男忍

打到50LV好似淨玩生活咁

隻game得鈞魚咩傻豬
你鍾意咪日日同堆垃圾玩囉

我都等緊男忍 日日賺錢禁拍賣場搞生活 都唔夠時間玩晒

are u 力狗

同其他人係鬥獸場到5V5左7年居然同我講黑沙悶 笑死人拉

法國得連登小學雞先會撐垃圾狗屎continue losing garbage 😂😂😂

真係唔洗 8成時間都可以單機玩 剩返2成時間都係同FD子組隊打王

online game in 2017 LUL

玩左5年大師都無 LUL

RI狗舌戰群雄

聽我大佬講你都有反

點駁..

其實仲有 不過打左咁多年覺得係時候抽離

贏得太多想俾人贏下

你想加入戰團

拍賣場搶野果下慘...
完全搶唔到....
琴日先有公會王王武
準備狂打月餅拎黑石先算

唔得閒反住

是咁的
小弟同女朋友一齊左半個月
佢一路唔知我係動漫毒撚...
因為我都係最近睇re0先入坑
最愛既緊係人見人愛既雷姆
我直頭當左佢係我另一個女朋友...
間房買左好多雷姆既周邊黎擺
Figure 黏土人 文具 poster 水杯等等
早幾日去C3我仲特登買左個等身攬枕

咁重點黎喇
早兩日雙親去左旅行 尋晚叫左女朋友第一次上我屋企
佢一入我房 樣都變埋
之後我地一齊睇電影 (佢話佢鍾意睇人性題材既電影 我突登租左隻harry hook既lord of flies)
睇戲全程我間唔中望下佢 佢都好似好唔專心 係到打量緊我間書房咁(佢平時唔會咁)
睇完套戲本身諗住同佢一齊落吉野家打邊爐
點知佢指住我個攬枕話 你同佢慢慢食啦
含住泡眼淚走左
(佢唔識開我屋企道門 最後仲要我幫佢開先走到)

大家覺得我應該點氹返佢 佢已經成朝無覆我whatsapp...
我真係好愛我女朋友 但係手板又係肉手背又係肉

你身在福中不知福
我搶左成個禮拜都無

我打王出，聽番公會既人講都算快
一個禮拜多d玩左
我都未識點沖裝
淨係就咁用黑石沖到+11用住先
感覺上同之前把尤里亞差唔多攻咁
都係+11

吹波噴水

你出埋粒+5攻石就爆機架喇

仲有d咩魔女耳 樹精腰
食人魔戒子
但果d好似差好少攻 但係d人都刷到狗咁
我想佢開覺醒同男人男武！

忍*

最值錢係3階爆擊同兩洞 同埋隱藏命中加成
沖裝簡單d講 拎垃圾疊兩三層先衝 不過joe個d可以30粒+13 +14

幾時有打BEENO

我+11都廿粒到...
公會有人話佢疊到48層唔知真定吹
修最大耐久係咪用記憶碎片
依加都仲有60
遲下係咪儲晒野一次過沖+15再食匠人乜乜+用記憶碎片修裝

無時間呀

都估到

我而家都係刷骷髏用魔力耳環頂住先
遲d先再搞d裝, 反正pve又唔多缺攻, d怪都係兩野死

屌佢老母
我沖撚到冇晒最大耐久

記憶碎好蝕, 最好搶到裝就用番同武器都可以修最大耐久
如果成日打怪/釣魚出古代碎都可以打呢個黎儲果d記憶碎片

公會王武真係唔洗搶
以前把尤里亞斧就有用同款修裝
我依加儲左10幾個記憶碎片
釣魚岩岩先升熟練
想合合浮標 但又好撚煩咁d料
唔撚想搞又

岩岩用慣過網頁版又改過

出面個今晚J呢條女個po
咁樣衰都咁多正皮既喂

肥拎唔好鳩UP LA
藍武用自己修最大耐久要幾錢啊

釣魚仲係見習
點咁快升到熟練

咁我自己用緊綠武丫嘛 梳囉

食人戒樹精腰最癲
因為再開之後食人戒都係最勁既鍊
+1多5攻
樹精腰好似係PVP最好之一,仲有條全攻腰未出

wat

Okok

wad

仔

原來賢狗開PO 正皮先

即係負皮

我地咁FD子都唔信我

[qu ote]
我地咁FD子都唔信我[/quote]
屌你0->4個負皮

你睇唔到有2個正皮咩

試下俾D新意

唔明點解仲可以釣到人

唔明點解五河開PO仲有人理

wax

月狗升仙

你噴水啊

你地聽日去邊

CALLG

歐聯買咩好

贏錢又唔請CALLG

文音買生活好贏左好多呀

琴日搬泥又中
今晚買曼城喇

賢仔唔好賭

肥拎點睇兩隊c9 on top

臭HAI

C9 BLUE C9 WHITE
YENSEN隻蛇女好撚好KITE

成個NA都係C9既天下

要支持兩隊好辛苦啊

出到去咪又比人屌到升天

你個名 廢鳩閪

世界賽入到8強你吹

兩隊C9對2:1就最好 是但一隊贏都OK

=

淨係記得屍狗 0-4

OG而家0-10又唔見你講

87

你最87 公認

kvole 你好， kvole 你是初級議員 - 你已累積觀看WaL仔 49.2 Hrs - 已擁有WaL幣: 4630

有冇巴打識點將韓服改做英文
GOOGLE過既方法都唔店

只秋

玩美服

thanks幫推

唔識 sorry 幫推算

呢度都唔知有冇10個人
玩LOL連5個都冇 問你老母咩問
諗下點振興LOL好過啦

你要振興個post家lol

垃圾驚仲有人玩

門檻變高+riot on9+冇哂新鮮感=人數流失

大家唔玩唔緊要呀

去左玩乜講低聲丫 !

riot balancing team in 2017 lul

聽日去2000FUN招人玩算

ADC IN 2017

LUL IN 2017

有冇人聽日同女朋友慶祝

加埋我都-1 可想而知MKIB平時幾難開NG

加埋你梗係-1啦。。。

雙龍+我+大家姐+是撚但

開間房跟住去沖涼食飯 等到10點幾11點就打場訓教

聽朝先溝女仲黎唔黎得切夜晚食飯

on99

sy 87

收聲啦廢柴

女同學成日打我個頭
係咪想教我玩扑頭仔

喂黎明 SM狗個mission壞撚左
入唔撚到去
我400鑽化為污有

我愛放假

大家JER

......

返工

原來熊仔頭係牙咪

話事!

再話事!

宜家話 冇問題啦掛?!

我的手

宋智恩(toyzed)

Wat

次次都係你搞搞震

廢青係咁架喇

와지

와시왕

...

와시

话事

屌你老母大陸仔

Me 와시왕

泡菜仔

召集100種話事語

痴線佬

物事の場合

話事
Words
话事
şeyler varsa
Hvis tingene
gauzak bada
Ki te mea
yen iku
se as cousas
si les coses
ವಿಷಯಗಳಿಗಾಗಿ
कुरा भने
As dinge
As dingen
Калі рэчы
Jei dalykų
Ọ bụrụ na ihe
Ef hlutur
Ha a dolgok
Jika hal
lamun hal
यदि सब कुछ
જો વસ્તુઓ
эгерде нерселер
Si las cosas
Ako stvari
אם דברים
Αν τα πράγματα
եթե ամեն ինչ
şeylər varsa
ngati zinthu
দি কিছু
که کارونه
quae si
Ja lietas
Si les choses
Ako se stvari
اگر همه چیز
Jeśli rzeczy
Jos asiat
ነገር ከሆነ
اذا كانت الامور
Nëse gjërat
Если вещи
Ако нещата
جيڪڏهن شين
ukuba izinto
Uma izinto
заттар болса
Os bethau
si li cosi
Yog hais tias tej yam uas
ina mea
Ger ku tiştên
Hvis ting
ਜੇ ਕੁਝ
หากสิ่งที่
விஷயங்களை என்றால்
విషయాలు ఉంటే
Si bagay
якщо речі
narsalar bo'lsa
چیزیں تو
Haddii wax
jekk l-affarijiet
Jika perkara-perkara
Ако работите
Raha ny zavatra
गोष्टी जर
എങ്കിൽ
ប្រសិនបើមានរឿង
se aferoj
kon ang mga butang nga
Pokud věcí
kana zvinhu
Als de dingen
თუ რამ
Kama mambo
Ak vecí
Če stvari
Kung ang mga bagay
Nếu mọi thứ
Агар чи
ako ствари
אויב דאס
Kui asjad
Má rudaí
Om saker och ting
haeba lintho
Se le cose
Se as coisas
зүйл бол
idan abubuwa
ຖ້າຫາກວ່າສິ່ງທີ່
Wenn die Dinge
wann Saachen
දේවල් නම්
ti o ba ti ohun
일 경우
Afai o mea
În cazul în care lucrurile
Ma tha rudan
物事の場合

話事之鬼

話事金剛棒

我又做錯咩

泡菜MMO

好

真 話事

ff

起身今日2月14都要講句...............

我大NB生日快樂好野 !!!!!!

87 sy

生日髮落

覺唔覺情人節要放毒撚假
本身今日都已經有心靈創傷 仲要番工好撚唔人道

毒撚放假邊個煮情人節大餐

有道理阿月狗碌碌

遲到話事

Ok

發夢到打機用外掛俾人捉到
斬撚斷左我對手 之後我d裝就咁送俾人

聽講大家姐依排好忙

忙住FF

西瓜夢

聽講你今日約左你個同學出街街

挽LOL=支持騰訊!

細路仔玩玩具邊有分依d嫁

又係你

細佬你認錯人

小妹男朋友日日掛住打LOL唔扑我，好嬲!!!

有冇諗過拍住5河做連登羅定偉+小公主

唔識邊個五河...上左連登冇耐

之前都係係bk 用d jm傾開計

見到咁多人撐騰訊，個心好痛

防彈已千萬

啤啤話事

no

加我未

乜春 講中文

見到大家姐同女同學拖手仔

花狗

唔見左這個鐘數又發癲貼圖既贊狗
知咩料啦

今晚都係早d瞓

NG-4

有無買曼城

一講西瓜 西瓜就到

唔好提

今晚比場你追數
賓菲加

偽毒大家姐

我真毒

跟！

BEFORE都叫有頭髮喎

發現7SS+賢仔

剛宣布嚴重傷人罪脱時，撐警成員在庭上大拍手掌，遭法官阻止，然後法官繼續說交替的襲擊傷人罪成，全庭鴉雀無聲。

今日係香港最黑暗既一日
正義差人

如果大佬無交低野你做 又走左出去
但係大老闆又番左黎係度扮工
而你部腦係乜柒都未裝連開張圖扮下野都扮唔到
可以點做
我想打俾現場觀眾

去廁所等大佬返黎

佢6個月後先返咁點

拎D文件扮

利伸之前都係咁扮

開個GMAIL 出黎扮工都唔識

可能冇上網

同我一樣 開gmail當扮工

工程公司唔會掛

開住個yahoo新聞先囉

呢個真係超好食

乖既話請你食

咁都扮到,不如你直接開twitch算啦

我正皮你個PO乖唔乖

轉行打ad

光頭係老闆 點扮都得啦

係咪做銀牌汎神

開黑沙扮工

你負皮屌你

大家出黎行講個信字嫁嘛

頭先搭mtr 有個阿嬸個手袋比車門夾住左 點知之後幾個站都開對面道門 係咁拍道門 叫生叫死 有人叫佢用個緊急制

琴晚你話正皮之後我f5即刻多幾個負皮

咁其他人見到要即刻負皮你我都冇計

但係個正皮數都冇變

你諗下除左我仲有咩人會正皮你

mkib 大家姐 7ss 仲有clg既粉絲

ad 好玩喎

Practice tool

空運台妹比我

2017年2月13日
天氣報告 40:30 更新
間有陽光
天文台
16°C 21°C
19.8°C
52%
京士柏
紫外線指數 3 (中等)

贊狗今晚記得用套

唔知點解今日個人好壓抑 好想發爛渣

爸爸唔好唔要我

笑爺開thisav扮工

左MON LIHKG 右MON SNEAKY

基本配置 !

office同我屋企差唔多大
d人印野又經過我個位
搵個紙皮盒扮蛇叔都唔掂

升仙咪見你唔到

細公司

開個CAD畫下公仔

部腦剩係網裝完window
連chrome都係琴日先自己裝
都唔知幾耐未試過用ie去down chrome

入廁所玩手機啦

大腦：波仔 係入面咁耐做咩啊？ 噴水啊？

主動D 企起身大叫我沒野做 俾D野我做

我便秘你吹咩

企起身大叫 話事

之後D同事擺個 樣俾你睇

mvp勁到

Smeb送左幾次頭, 做乜鳩

毒撚話事啦

你大佬放你工未

係車好耐啦##lm早走左

擇名開始

1

笑爺扮係度 其實就jarjar聲

俾多20皮

兄弟定契弟

靜到 知咩料啦

陣間就食大家樂jar 俾你睇

早D瞓起身睇歐聯

主席 我要求點人數

收手啦,仲賭落去冇錢陪女朋友仔嫁啦

after game

大家姐潛足一日水

我可以做證

For Honor
是咪即係3D MOBA咁上下野

大家姐

多人對戰版soul calibur
玩左一場beta就del左
留體等gvg好過

搵五河又要話你聽

有人叫我玩 佢話可以砍友好有趣
我去twitch 睇左陣 覺得......
好似流流地 唔識欣賞 maybe beta + UBI 世界第一

食套路+反應+隊友
暫時睇唔到有咩戰術

WACCCCCCCCC

拿jar jar 聲呀！

少爺D女情人節肯食大家樂咁好既

食得多龍肉得閒一餐清淡D姐

9點ARAM團

少爺髮如雪

食得多想俾人食下

今日新出G煲
應節

jar

ㅋㅋㅋㅋ

對面有人

轉戰PS4
唔ARAM

WAC

一齊

食撚屎

ROOKIE ROOKIE

你冇資格唱

大家姐上水

中場休息

尖咀食完飯坐緊車番九龍塘

上水報到
有情人既要食屎

點得名未 點完就潛

一早點完

aram-4

G

aram-999

唔笑d人唔會上水嫁

等你好耐

襯無人貼下我女朋友

輕鬆唔知幾多十連

MKIB用開右手

見到條友著hke外套 笑撚死

點解早D訓唔可以遲D起身

一上水搵野轉移

5河夠TOYZ帽啦

岩岩拆散左對情侶

利申 成日都係學校 冇出街

信左

搵五河洗乜怕羞

-2

電王真話事

5bb

懷孕

大王著撚撚

終於有人quote 大王

新入黎 想問大王定少爺高rank d

好撚串wor你🚬

有人打機未

呢到我話事!!

30連再講

有無人試過返工大叫話事

我一入公司門口就大叫

對住老細話呢到我話事!!!

你依度都無得話啦

多得班廢CHING

個F5係咪廢撚左

係

aram-2

coming

-2-2-2-2--2-22222222222222222222222222-----------

2222222222222222

1111111111111111111

西瓜同5河一齊上水 知咩料啦

我岩岩去左放狗

仲有人玩ＬＯＬ ＬＵＬ

誰叫我迷上你 原來無從溝通

一完左情人節就嘈交

睇你2個打情罵俏唔好

難聽過屌你老母

好撚嘔心 受不了

gay

大家姐：人家...人家最討厭五河了

黎明追防彈追到變妹妹飯

說不上愛
贊先生

我叫浩然呀

或者 只得贊共嗚

五河理下佢啦
佢又叫拍喇

不許你註定一人 贊贊共你去抱緊

一生中百樣可能 謝西瓜是種緣份

壞掉的瓜

just one last 贊~

發現唔記得上黎報到

話

一齊沖咪得

Wac

言舌

หากสิ่งที่

Wa cao

와 시

咪撚阻我話事啦ching

孝敏好撚正

依個真係雞

秒

巴狗好撚廢

買左psg

賓菲加收錢

聽晚皇拜二串一

守到又偷到雞

聽晚賤種皇馬贏波就收10k

靜靜雞...話事!!

話事

廢青呢

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

輕鬆27

我先係話事之鬼

係咪入唔到LOL?

電王發電

尋晚shim左個aram 電王就發作

起身發電啦

電王發電又發癲！

執凹啦

真係入唔到?

點會入唔到

咩事..

贊先生如潮水
贊如潮水將我向你推

執左

係咪得我？

爸爸

repair la

連登搞咩
明明係呢個post回
回完跳左我去第個post到留言

咩意思?
DEL GAME再裝?
尋晚打都冇事

番版野係咁架喇

疤狗

屌奶星 好後悔去左訓教 冇睇疤狗比人炒

你今晚隊賤種皇醒醒定定贏波呀 贏唔到屌柒你

等睇你自己隊阿狗斷鳩你

阿狗比人炒就緊架喇

有一種想見不敢見的腎仔

唔好唔要我

好撚正

賢仔請我食芝士條未

多多都要

呀粥斯 沙冷HEA唷

邊到有得買

結他麼羅左

窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古窄古

火箭轟擊(R)

基礎傷害由 100/130/160 減少至 60/80/100。

物攻係數加成由 0.2/0.6/1.0 減少至 0.1/0.35/0.6。

魔攻係數加成由 0.3 減少至 0.18。

大型火箭額外傷害由 50% 提升至 150%。

成日nerf 我D main 角

PAUL哥斯打 PAUL哥斯打

我話事

琴晚開唔開心

做到爸爸點會唔開心

琴日成日都係學校

係學校做

why quote jor upper 1 on9

wa c

後樓梯定殘廁

贊爸

alexhello係乜水

瘋狂食腎

五河又改名 以為另一個人黎

想問下sons stun Shen 係邊位手足名言 唔記得左

係唔係lingling

係C9_史力奇

金句王

呢度得拎神可以講金句

faker呢下閃q

=.=

FLY9

上年個tutor俾爛grade我
同一份design今年個tutor叫我拎去比賽

笑左

C9>C9

證明呢d咁主觀既野都係濕鳩

大家姐琴晚食女同學隻豬

上年條友好撚西 我唔係刷鞋仔=低grade

好想腎

大家姐琴晚食左五河隻豬

ALEXHELLO係咪5河分身

你低汁姐...

食左5河

佢成日搞事wo

兩條友日日出膠POST好似有錢賺咁
定真係有錢賺

有你唔知咋

rito將我美服個ac轉左去oceania

na cx 卡左係29頁

好狗 又串d信長撚

Til it happen to you
You won't know how it feel

聽日撐撈倒hots，有冇手足john?

包車接送，有lunch食，即日出糧

笑撚死 信長台灣人依加整實紅都講得出
最多咪變王國紀元
係度喪賣廣告

E波台就選話事人

same as official

ON9 要回覆一次先REFRESH到

yes on99 need to f5 the page

撐守望先鋒反 屍ass糕，有冇手足支持

++++++++++

今晚有重心賤種皇 有無手足跟

FAKER閃Q

幫手出膠PO一個字5亳
有意PM
專業 唔留手尾 保證釣魚

拜仁重心

賢仔贏咁多都唔請人食芝士條

文音先贏得多.....

我地個個手足都係為理想，唔講錢架...

五河隻豬牙嗎

所以出黎出去都係D冇新意釣魚POST

問下faker閃q有幾多人做到先

有無人幫我返工話事

扮到工未

係公司大叫話事

用緊大佬部機畫圖

畫牛食草

保留法律追究權利

NG-1

插落自己度

唔好忘記，TOYZ都係信長出身。

wait me

有前戰術大師文傑巴打

有幾多人做到

कुरा भने

垃圾sy87

大家姐琴晚

破處呀嘛

can we pish to 1001 tonight?

PISH YOUR ASS

no la ng ho gay

屌你老虎

見過虎哥真人之後仲敢屌虎哥

我連腎仔都唔驚

吹波都數一數二啦

笑爺

識你真人既話係咪直接開你波

syhy!!!

LMHY

LOL比狗玩

暴龍mhxx體驗版岀左

唔嗌我

鄭中基

無賴

寫CV斟汽水 炸~~薯條 臨面試要說謊 未感到內疚
遇過很多的shark shark粉 學到shark shark 薯條
亦欠過很多女人

認真 點樣DOWN 全部都日文黎 點搞

炸~~薯條 呢個已經FAIL左

唔識唱歌就咪搭嗲啦

好想聽下你唱出黎

唔知 返緊工

呢個post 都可以開22個

1001

關LOL事既留言唔知有冇3個post

瀉cv 斟汽水 揸鴉呀輸條

你同暴龍慢慢研究

小圈子討論區開到去22個

吹波屌你喎 係我唔忍啦

奶痘痘要噴水

炒面面要過水

5hoyeah

bangbangbang

5river示意圖

網上五河
真人五河

網上五河

真人五河

虎吃波

真人大家姐vs真人五河=?

網上大家姐

真人大家姐

真人SY

我不打了

覺唔覺叫BILLY既人都係GAY
例如BILLYMAK BILLYHERRINGTONS

同一個人黎架喎

屌撚死你

網上五河VS大家姐

真人

real SY

有冇我

好想加入下面果張

我唔係gay佬

網上暴龍

真人暴龍

喂 網上搵張型d 好喎

BOLUNG

最型喇

痴線 玩針對 我明明就網上戰神

網上宋智恩

真人

網上暴龍

真人

B仔點解會起到我底

打機未姐屌你老味

大家姐做乜偷用5河ACC

影少呢屌

每日9點半
打黑沙公會王
之後沖涼
之後可以打LOL既

-1

++

111

網上KY

現實KY

1037

賢仔係狗 EVERYBODY SAY

你地推慢D 我兩三點起身拎1001開po

拿 講好左架啦 你地咪撚推呀

我會睇住你地架 你地小心D呀

比我知道你地偷偷地推po

我放大家姐咬你地架

拿 我睇住你地架

得罪講句 上連登一定係撐五河

5好

ng ho

123

影少打完王未呢

123134566

1111

123123123213233121321

做乜得我推 成班想汁雞咁撚賤